大家好，我係新波台狗

講波賭波樣樣啱

對上果年輸撚咗十雞

今晚等睇獌狗出局